
# Proyecto Mise en Place (Que quiere decir La mesa puesta)

# Son las instrucciones de los proyectos a realizar. 
# Continuamente se estara actualizando
# Cada nuevo proyecto te proporcionara las instrucciones para realizarlo



# Los Proyectos de JavaScript se asignaran via GitLab.
# Proyecto 1 fectch-sanbox-base
# Proyecto 2 javascript-basics-assignment-1-base
# Proyecto 3 javascript-movie-cruiser-assignment-2-base

